去機場搭飛機既人 狗上巴士佢無權要你解鎖電話

你有e ticket 但佢無權要你解鎖俾電話佢睇

如果唔係佢地就會搶你電話老屈你野

小心啲